珠海學院開設一帶一路碩士課程

你讀咩系? 我一帶一路系!

仲講一帶一路。。。

校訓 以建民國 以進大同（1947 - 2016）

呢間嘢野過野雞

校內懸掛中華民國國旗
保送台灣升學

已成歷史

以前有咩課程駁上台灣升學？類似僑生先修班果類？

Exactly係僑生先修班

由親中華民國變做奶共

邊撚個會讀呢d垃圾學位咁on9